點解啲人可以話走就走

本身一識就覺得好好傾
大家每日都秒回 講身邊既人同事
大家都會開話題 唔係一廂情願咁自己不停9up
亦會deep talk 講下各自啲感情經歷
甚至會互flirt

但係突然有一日對方就越覆越hea
隔幾個鐘先求其應一句
feel到完全無心傾落去
而家直頭連朋友都唔係咁

到底點解啲人話黎就黎 話走就走

搵到個更加岩傾既咪飛開你囉, 物擇天競 適者生存

收皮啦臭雞死港女

因為人生就係咁
佢一開始都唔習慣
但慢慢佢明白依個道理
而你仲係一開始緊

等太久就淡了

我都想知點解
但係又無理由問人地做咩無啦啦咁..

Feel到唔對路就好抽身

人地識左第二個 咪無時間回你

千其唔好問 人地都做出面 無謂你再傷自己心

我明啊

真

係咪有類似經歷
咁你有無繼續搵對方?

99%識左第個仲好傾
更加想發展落去既人

其實我都頹左好耐
而家久唔久仲有同佢傾幾句
有時我都唔知仲覆唔覆好 好似打擾佢咁

由秒回變一個鐘回一次變十個鐘回一次 最後我選擇左藍剔 俾自己抽身

及早抽身啦

因為睇左真人既相

一定唔會 人係有自尊嘅
加油啊巴打

同我情況好似 尤其係網上識既人

成日都係咁架啦 人地冇義務同你傾計架

有病

會唔會係你拖得太耐冇約出街

又或者有新歡咪唔理你

佢幾耐覆你 你就幾耐覆佢 唔對路就慢慢抽身

約左幾次出街都可以係咁